師父零九救我！娛百狼人殺討論(22)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤
狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《兵變》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。

宇辰做狼嘅技倆
1) 跳預言家
2) 咬狼隊友
3) 我玩錯了, 這場玩的好爛

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
20190628 公認坐穩TOP3

師傅零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
1. 教輪次
覆盤2019.10.15
2. 教睇在場玩家狀態
覆盤2019.11.08
3. 教人設
覆盤2019.09.16
4. 點解要擋刀？
覆盤2019.12.11
2019最cls一集09都玩到走心
5. 預言家應該點玩？
覆盤2019.11.25
6. 屠民 / 屠神？
覆盤2019.12.20
7. 教狼刀
覆盤2019.12.18
8. 女巫一定要救人？
覆盤2019.12.27 粉絲見面會
都係其中一集神級狼人殺問米玩到灰機黑面
9. 神職應該點玩？
覆盤2020.01.08

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (終極狼人殺app)

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (天黑請閉眼app)

Lm

無更到0995第十集

新人唔識開po搞左好耐

我用電話開做唔到咁多野

今日突然想重溫下09很痛苦的畫面
一打"好痛苦"就SUGGEST 09

唔緊要,依家推得咁快實有機會

其實點解突然快咗咁多嘅

我琴晚眼訓得滯無update
本身想減低返d字數你地班友野野2日爆po

始終上過發燒第一,
大家最鍾意睇人仆街
將自己嘅快樂建築係09嘅痛苦上

nplm

cls

愷樂個嘴合埋果陣有d 似pepe

做乜鬼我個個回覆都有一個負皮咁好笑
就連擺個預告都要負皮

我都有

唔洗咁著意，可能係bot

咁快又爆咗post

係咪討論大陸既朋友

我打很抱歉
第一個出都係遊戲結束了
呢一集我都成日攞出嚟j

我自問上個po對佢地態度好
不過新po唔再講依個話題了

推薦集數應該加埋逸祥個集
如果有風田名言出處 應該加埋查個毛出處

上個post投票連登睇狼人殺嘅男女比例
加埋差唔多有170個人
雖然大部分人mon post唔留言

LM

6.28嗰場就係，查個毛出處嗰場就係零九鋒澤宇辰玩狼嗰場

唔知會唔會照投2號犧牲小豬

投小豬好似穩陣啲

日半一個個po又快左

成個po都有3個負皮笑死 好堅強

唔好意思太耐唔記得左

偉晉居然變收到學英文業配
下面仲幾好笑

你才假到爆

佢覆鋒澤句嘢無verb

個業配啱晒佢

發覺上面好多人嘅留言都有負評，feel到班人好大怨氣

全部留言都有兩個腐皮 可能係用bot

呢度係唔滿意支那嘢架啦
咁想講咪出去開過個新 po 講
又冇人限制佢地

魚伯ig竟然被hack，咁都有

佢地邊敢開想同cctvb鬥多負皮？

愷樂做乜跳

偉晉聊爆

唔連二，九

荳荳對話09好撚好笑

佢對卜心完全唔敢有敵意

紀走心上線號碼燈準備

第2回合
2號比人連好人都唔自爆

狼第二晚點解唔刀愛神

2隻狼都唔自爆

咁荳荳咪帶敬宣

佢自爆荳荳唔開得槍 佢唔爆比荳荳歸自己就可以開

女巫玩得幾好！

凱希MVP

荳做乜

帶咩6...

好彩隻狼都on9

笑死

又走心

荳荳見到敬宣收張身份收得好好笑撚左

想問如果愛神連5，8
8刀5 係狼人定民贏

凱希

點解佢今鋪拎唔到MVP

狼? 計平民死先?

但賽後又話愛神連邊個都無所謂

應該狼 狼刀在先

尋日講完荳荳冇做過d咩錯，睇黎燈到今集

卜心就嚟去到貼臉

有去到咁驚訝咩
呢鋪毒對唔難

佢要狼人咁走心先得

有所謂嘅，如果連愷樂+凱希，敬宣就真係點刀都贏

荳荳

敬宣做乜鳩

今集又係真預跳唔贏 無騎士係幾好

但狼隊其實好有機會贏 可惜

琴日先讚完荳無一局特別差,今集即刻暈足全場

呢鋪硬要我揀mvp 嘅我揀愷樂
最尾連得幾好

9爆狼唔係好明顯咩喺度盤究竟要投邊個定棄票 如果3狼查殺狼姐係推狼王死 投3咪得 如果3扛推好人咁得3一個明狼 點都係投3㗎啦

痴銢，我係咪眼花
最尾round 敬宣花式自殺？？？？
明知自己同愷樂，仲殺愷樂？？
陳敬宣仲低玩過大飛...

真係估唔到
今鋪真係差

佢地打得太多表情
一個無辜樣 就推晒岩岩佢自己發言個陣既邏輯

今集紀走心直接話09唔投2俾問米留低
梗係啦,要做正式主持更加唔得罪得

其實如果偉晉唔跳繼續做隱狼會唔會好打啲？

佢以為得返1神

佢以為愷樂最後一神，1同5係民，所以改左屠神，如果係真，就算連左線但依死既順序黎講狼係贏

本身見到荳槍6已經心諗輸硬
點知敬宣咁膠 連亞霍都識講：應該要刀我吧

今集得凱希思路清晰

私下同節目狀態統一
抽09水

佢覺得零九係女巫、凱希係平民，咪刀愷樂lo
唔好咁上帝視角啦

比田亞霍仲低

真係每round都做錯野
歸真預，叫人投狼王（雖然佢唔知8係狼王），仲有想悶槍同最後帶左6

因為10冇帶到8

琴日係我燈

佢歸10果下

太有信心得返一神

仲有投10出去比佢開槍 全場無人諗過剩低2狼應該要投10 因為10係咩身份都可以封狼槍

不過女巫唔易搵 真心殺明神合理啲

係 燈撚哂,第一次見佢玩到咁

5號已經講明自己係平民，點都殺5 先

最尾點連都唔關事 係狼王自己刀錯

係wo，咁要睇下佢覺得09係咪女巫

Agger
反正出多個爆水嘅平民
5號又拍左民
偉晉又可以做擅長嘅倒鈎
狼王又做埋焦點

呢度都笑左，佢真係好夠膽講真話，睇黎真係紀走心左好彩問米對女既包容度大好多

講真
頂唔順愷樂個樣了
佢打咗d乜呀究竟

卜心真係大膽，唔怕問米方丈

我又覺得佢跳得幾好，至少混淆到人出左真預，係衰在狼隊最後殺錯人啫

其實大家係點定義貼臉，如果今場卜心嘅遺言好激動好嬲算係貼臉，咁係咪偉晉鋪鋪都算係貼臉。

然後情緒化到邊個位先會被批評為貼臉？平時玩面殺去到某個位難免會激動

信問米 唔怕
問米好似其實幾buy 卜心我覺得

不過都要幫荳荳講下
第1輪就偉晉勁

第2輪 小豬第1輪投9，第2輪投8真係唔理輪次

我會話係狼做唔到嘅事
偉晉人狼都咁激動浮誇就唔係

我覺得偉晉唔跳
等投2帶6好似仲好

係囉
咁凱希可能毒4/8/10

係wo，大天應該自爆破獵人

果一刻咁快轉到數其實唔易，愛神又新板子，我自己覺得凱希呢場的確值mvp

其實係
所以佢敢跳
好人有可能信佢

新手唔識
無計

咁講之後如果卜心做狼都做到咁情緒激動嘅話，今次就唔算係貼臉啦

佢賽後問自爆會唔會有得殉情
應該係唔熟規則
但錯有錯著
獵人殺錯民，令狼刀又領先返

問米對女仔寬容D 嘅

小狼可以自爆咩

係呀 如果佢幾時都咁走心
真紀走心就唔叫貼臉
但如果得好人先咁就貼臉

可以呀 根本就應該佢自爆

琴日先讚完荳荳 自己就燈死左

佢覺得1號係平民 又點會殺5

正常狼人殺
狼人可以隨時自爆

娛百版
狼人可以係自己發言回合自爆

開頭以為偉晉會隱落嚟
估唔到佢咁夠膽同狀態咁高嘅卜心對跳
仲要跳贏

但娛百真係好少玩家識自爆

荳帶問米真係太神奇
問米第一輪都爆哂水

我剩係見過09自爆
包括狼王

仲有冇邊個試自爆

凱希勁 但估唔到荳荳冇帶8

最佳男主角唔係浪得虛名

狼來了個愷樂順眼好多

仲有卜心成名集，都係自爆再指刀

其實佢總冠軍賽果場都激動，不過的確睇得出激動既位唔同
做狼激動時會反踩，好人時就激動人地唔信佢而自證先

我睇果陣以為佢會唔跳最終
點知都係跳 仲好多好人站錯邊

抿牌唔錯7 8 9 10身份牌

有冇LINK

有問米講咗好耐唔想死住嘅發言加持

真係令人睇到好出神太明顯啦

帶得好

今場真係變紀走心
果然走馬燈女神
我覺得今次偉晉竟然敢撈2 號，真心勇氣可嘉
抵偉晉跳贏

係

其實荳都好明顯讓好姊妹
但係敬萱最後刀錯人

講真偉晉真心跳得好
如果唔開上帝視角我會信咗佢
始終無理由2 號被全場踩仲敢去撈佢

你地睇埋佢聽晚預告嘅表情先啦

如果刀岩5號，荳就背鍋

獵人點會唔帶8

娛百IG 被盜

係
狼人肯跳好重要

卜心就係靠呢集響朵

UP左乜

已經有人講

塊面硬到 做晒表情都冇皺紋

THX

狼人殺同狼來了太大對比

塊面硬到皺晒眉都完全冇紋

場上好似無人盤到, 賽後都無 荳歸3變得無咁尷

有啲post 被人del 咗

jm9

我都覺荳荳應該係讓敬宣
正路一定係帶敬宣，荳荳呢個配置無理由帶錯

其實佢地做藝人都想留低有多啲鏡頭

荳宣睇尼真係兩姐妹, 兩個都影后

D hacker 咁無聊hack 完淨係del po ??

所以之前佢地有講最唔中意抽預言家

宣還好啦 開頭我都抿到佢似狼

但其實肯自爆反而會令人有印象
例如卜心

偉晉話同個hacker互動咗好耐
唔通係偉晉私生粉

受害者

我唔想愷樂將來變 do 姐呀

已經坐實

1無拍身份好難講

我諗起碼一個月後先會自然返

但好似連有佢份嘅圖都del 埋

佢依家講野越黎越唔清晰 個嘴太硬？

凱希個mvp畀人食左😞

俾返之前個愷樂我

超多互動既意思好似係講緊del咗佢好多圖

今集就係值得自爆時間
但可惜個嘉賓唔熟規矩

E個真 9真預既話咪投悍跳狼 點會唔知投邊個
荳荳信9歸3個陣真係睇到呆左

私生粉最叻係傷害個偶像為咗要人地記得佢

不過唔知點解好hack唔hack搞娛百ac,定係有內鬼咁正

可能打完針未消腫姐，遲啲可能會好睇啲嘅

有無巴打今集一直望住敬宣同荳荳嘅膊頭
敬宣最尾回合一面講件衫好似要跌落嚟咁

有一段時間鏡頭喺側面影過去，可以J埋佢條腿

一係一神,一係一民, 點都係5 7刀幸福二選一

等多一個月

玩愛神局確實係自爆最好時機
等贂下次09 做狼被連時show off

唔係巴都一路望住兩個個膊頭
特別係阿荳件衫一字膊好正

狼來了個楊昇達幾好笑好有效果

愷樂同敬宣都以為場上得番一神
但凱希頭round就掃哂7至10號有身份仲要抿岩哂，都唔難抿得出凱希係有身份

我覺得佢對愛神局睇法都幾好

娛百已經俾狼人殺取代咗 加隻雞髀俾小編啦

因為佢自己係神,知道場上有三神可以驗槍
外置位會盤有可能得返兩神出完槍剩7一明神晚上狼一刀結束

荳荳讓round啫
踩到敬宣咁死都唔帶佢

凱希bb叻
叫大家票獵人開槍殺兩狼

有 敬宣確實幾正
(唔計之前有巴打po 過佢以前嘅相)

咩全場冇人諗過10跳完獵得返凱希有得發言諗咗都冇得講

細心D聽凱希爆左視角

佢兩個果然好姊妹
連揀衫都同type

之前好似話敬宣勝率好低 應該都係故意比佢刷下勝率

今集佢又輸
輸就係佢嘅梗

最後小瓜諗多咗
荳荳狼到核爆,無啦啦答月亮

雖然偉晉跳預發言有bug
但佢起跳力度同卜心相若

如果冇上帝視點我都會信佢

因為喺好人角度: 如果偉晉係狼, 佢大可以投2, 借刀殺6號

09都唔知做乜答左個衛星 我仲以為佢先知想扮野

好想睇多幾鋪 呢7個玩幾好睇

真 全世界都以為佢係狼

卜心剋星偉晉->偉晉剋星鋒澤->鋒澤剋星09

佢係唔識

起碼好睇過問米玩個d集數先

問米完全唔知點玩

我仲以為佢會唔跳 等第2日刀5 再狼王自爆

睇過佢啲主持節目，都係撩台妹為主 啱晒喺咁多靚女嘅娛百節目入面

但係荳荳同小瓜話好嘔

連咗情侶嘅狀況下
唔跳真係好過跳
變相多咗一個狼王
又唔使暴露身份，仲要令狼王開唔到槍

我覺得純粹係打返夜晚格式啫

原來係美少女時代嗰個 仲攪錯咗佢係出自黑澀會

今晚其實好難捉女巫
凱希09 都似係

問米今場幾勁抿到敬宣夜卦
不過俾佢死拗話手勢無變

視角似宣傳狼殺多D, 查殺

呃唔到你唔緊要, 呃到荳唔帶佢就有機會贏

佢今場算係咁，做返觀察系玩家
尋日同今日都幾好笑

佢今次係真係有觀察到啲嘢
講出嚟聽落順耳

而且同狼人連埋一齊幾好笑

PO乜都兩個負評係咪咁多BOT呀

有D cm 1~3個腐皮…唯有無視佢啦

呢個趺曬都真係無野睇

唔係票10比佢開槍 而係票10封狼槍 所以唔洗10跳獵已經可以諗到

凱希bb真係又正又叻

但最後佢知同愷樂係情侶
再刀愷樂 唔係必死心輸？

唔係 佢視角死三神 差愛神 狼刀在先

但上帝係淨一民

佢估愷樂係最後一神
凱希同田亞霍係民
如果真係咁, 狼就贏

唔緊要啦，你諗下嗰班大陸節目迷，依家mon住呢個po又唔敢再留言提JY，默默地逐個逐個禁負評嘅樣

成日會唔記得狼刀在先
以為點都一齊死

咩片黎

新post lm

邊度?

偉晉ig

俾機會你講多次

嗰時好pure
而家成日走心

唔係話佢狼查殺狼咩

負評我又冇影響嘅 係人都知佢地黎架啦
佢地自己睇支那節目咪算 呢度其他人冇人想睇想講

講到呢度就算 到時成個 po 不停講呢樣講唔完 講翻娛百

個時假面甜心
依家熟咗真性情流晒出黎
by凱希&紹安

呢個乜水唔好求期搵個貼上尼喎專業D好唔好

嗰時真係成個細路女咁同前幾日個妝比好似過左十年咁

呢張夠專業喇掛

紹安嗰時爆料都唔係好信今日出局差D爬上張檯

連製作組都出字幕寫紀走心，幾好笑

雙金水出你前先出我

好有野蠻女友feel
走心得嚟唔乞人憎

爸!你怎麼可以抿不出來我的身分!
個下真係好似平時d阿女抱怨老竇咁
走心得黎個幕好有親切感

好想睇娛百擺啲號碼燈係位等佢丟

好鐘意睇卜心噴人係咪抖M

第二晚狼隊都係想刀女巫
刀完4號無人跳過女巫
1號不在輪次一直唔使拍
銀水又跳左獵
唯有刀愷樂
愷樂連完線俾人拍個陣好笑

以為會扔gopro

唔得 好貴下 壞左真係要賠

同意，果下咁快諗到

有咁誇張咩
少少醒 但唔至於要跪拜吧

票10都係1好換1狼，本身風向係票8，唔洗要行到無啦啦票走好人既地步
如果唔係10跳獵，根本係8走

呢3個冇乜剋星感覺
係得荳荳有刻住問米既感覺

Btw雖然鋒澤講嘅拍手流應該係講笑
但今集又應驗咗

佢未驚過
佢有集俾荳荳悍跳發假查發
大大聲聲話自己未跳輸過

其實講有身份中既機率好大
總共有7張牌有身份，就算我觀眾零視角，唔抿牌，鳩up一個人話有身份，都有7成機會中

露單肩靚過露雙肩
好似係

哇，中晒

愷樂都講到出口要犧牲10 風向其實唔係好明顯 而且睇得出1唔係全信10 票佢出去係想驗槍 如果10唔跳獵人1都未必會想出8 全場應該係得6鐵出8

笑死 紀走心

之前看穿牆 mode 卜心冇bug，小豬改佢發言踩走佢都係照串鳩佢

大飛同楊晨熙仲一齊上其他節目
講佢完全唔介意綠帽事件
我仲以為佢會分手

應該得佢走心得咁討喜

個嘴越嚟越突咁 好似食完辣嘢

有幾個支那仔一路mon post一路負皮
諗起佢地對住個moon谷住谷住個樣就好好笑
btw 荳荳越睇越順眼以前覺得佢好假

是但啦
兩個都冇乜觀眾緣

我都覺越嚟越順眼 可能佢勁所以加咗好多分
雖然都係會諗起jolin

今集睇女
成集望住敬宣 難得鏡頭好多
個膊好性感
卜心又開槍

點解覺得佢假既？ 演技好？

男嘅對女痴心一片
女嘅當男痴9 咗線

人稱演技荳
不過上面有巴打話荳荳似jolin
真係唔講唔覺，一講真係有D 似

紀走心講真話

我覺得有d似蔡思貝

你講完又真係有啲似

做乜鳩個個留言都有負皮

做乜鬼
唔理男女都好綠帽原諒一次都幾大可能會有第二三次,一係真係愛到唔肯放手,一係就各有各玩

頭先見小明星大跟班有集封面係楊同大飛
跟住點左落去睇
楊小姐話自己個性比較大喇喇
不太會管別人在做什麼
大飛旁邊幫手洗白
話已經特別叮囑凡事小心

使唔使愛得咁卑微
個性大喇喇同俾人公然摸有咩關係
跟住比憲哥串大飛冇羞恥心
只係希望娛百以後都唔好發楊小姐
反正大飛自己唔分手
網民一世個心裏面都諗住佢係綠帽大飛

問題係偉晉平時都情緒化
所以佢係睇唔出變化
但如果一個平時唔情緒化嘅人情緒化
俾人票走流露真實情緒 雖然情有可原
但咁就係貼面 ok?
斯亞上次為咗擾亂視線
跟住扮委屈到喊呢啲咪貼面lor

其實我睇嗰陣時諗緊如果任由2死
一狼換好人
7跳愛神 6冇跳任何身份+死咗又冇技能
憑偉晉應該都推論到6民
照樣都有機會贏
所以敢跳敢撈真係好心態先做到

冇分到?

佢條女好有錢咩
有冇咁鍾意佢呀

所以偉晉敢跳, 其實大部分人甚至09都會信咗佢

如果真係要盤,
仲有個可能性就係2+6雙狼,
所以偉晉被逼要跳.

不過呢個機率太細 無乜必要鑽牛角尖

兩個都唔撚想睇

留

楊晨熙就真係冇，上所有綜藝都比人罵
大飛係冇乜存在感，效果近乎0，娛百識分佢3次頒mvp其實係幫左佢

第一次睇娛百玩愛神 點解好似同我所認識嘅愛神玩法唔同嘅？ 佢哋愛神係死站好人邊唔幫情侶

鋒澤套衫

有無睇人一開始講明？
呢個係娛百既板子，同坊間唔同

轉12人先講第三方勢力啦

著到咁厚做乜
繼粉絲會壽衣又一神作

真心 大飛真係好撚廢
本身都覺得佢慘
但大大頂綠帽笠落嚟都要照啃 好撚無用
玩狼人殺又係 都玩咗兩年啦
愷樂都比人讚到上天
票金水嘅鮪魚都靠努力都已經洗哂底
大飛玩足兩年都淨係比羅志祥讚佢唔會緊張
玩得差都算 成日做啲垃圾效果
最新嗰集無撚啦啦鳩人 又唔撚好笑
重點係無咩觀眾關心佢拎唔拎到mvp好唔好
做效果之前都唔該佢睇下自己乜料啦

似條毛

呢件我覺得誇過壽衣

其實娛百版愛神，狼係咪知同好人連左都可以考慮自爆啦

昇達正

愷樂個下唇腫到好怪
次次睇到佢發言都不自覺focus咗佢個口到

整容？好似

其實我覺得佢著壽衣好睇

似打左玻尿酸豐唇

佢真係好好笑，但而家好少上娛百

一d 都唔似三十幾歲 仲好有少女味

想知呢集係幾時架
點解完全無見過

無野啦自
原來係最新果集我未睇

你認識果個角色應該係邱比特?

娛百版 愛神係神

正式版 愛神係跟情侶陣營 好人/狼/第三方都得

你粉絲濾鏡都幾厚

小瓜果句係咪特定時間先見到算唔算幫左好人幾多下，雖然冇人估到

問米倒轉玩

只能講佢要表水再進步先有人信番佢，即使佢睇哂3狼d人唔信都冇用，睇下今晚果集先認低再點2狼有冇人信

我覺得卜心仲有一集都好有記憶點 玩得好好
就係平民做警長

Last 果兩句真係好中 來賓畫面你有必要搶成這樣嗎
你發我們來 都自己玩

29:12

等楊遺下最後俾卜心恥笑既一集就夠，唔好再上黎

小豬果期都好鐘意佢，所以講咩都冇問題

冇計，娛百狼殺唔係勁既好難乘日上而家，除非黎緊多番d其他單元

當初第1集狼殺都有昇達架

可惜昇達主持唔得
做嘉賓就有效果

有無圖睇吓

有冇人記得有一集查個毛假跳預言家 愷樂真獵 梁以辰女巫毒錯人係邊集 搵唔返

毒阿荳跟住09叫佢孭鑊個集??

係搵唔返

你打哂呢4個人名應該搵到

陳零九Carry 之作

8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼

唔係就係09 1個打10個呢集咩

係呢集了 thx

係 神carry

真預問米唔跳搞到狼隊場戲無得玩

呢集件衫

thx

Fashion Sense 有待改善

仲好記得，有一排娛百某D玩家
好鐘意跳預派後置查殺，然後一秒退水，
話想咋身份睇反應

好似依家已經無人再做黎D ON9野...

啱啱睇呼呼ig先見到
原來呢邊都有小學雞

講真，以當時水平，唔係一秒退水既話其實真係炸到，就算秒退都好似有成功炸過出黎

就算而家炸愷樂查殺，我都覺得炸到出黎

然後泫民跳獵，話愷樂(真獵)其實係狼
花式撚隊友

佢地成日都發生
例如上次佢地影雜誌個次
呼呼話要射爆鋒澤個頭鋒澤話09會擋

個女仔幾唱得
但婁峻碩就麻麻

好卑微 追條咁嘅質素嘅女追咁多年先到手 跟著戴埋帽都唔肯除
有次新聞出完街之後拍完狼人殺其他人問大飛有無事，大飛好平靜咁話無嘢。

大飛周問米老友，擺明係想幫大飛啦
自從知佢被帽後，對佢都無咁反感...
只係覺得佢係可憐蟲，咁樣俾隻臭雞玩

對住鏡頭梗係死頂啦
不過我欣賞佢無喺傳媒面前數臭條女

男人對住普通朋友話自己無事好正常姐
拍劇先會大哭大鬧

覆錯

男人的感慨

但想講楊上節目仲串串嘴
話自己有樓有車
言行比我感覺就係話大飛喺倒貼
無資格嫌三嫌四
楊特別睇唔上佢
但係又要同人一齊
節目前面有一小段係話
憲哥之前介紹咗一條有錢仔比楊
跟住話人哋雖然結咗婚
但係佢之前係對楊有好感
楊立即兩眼發光Lol

我有睇過其他節目（未發生緣帽事件前）
楊自己講佢搵錢多過大飛，有樓有車
連之前嘅pre-honeymoon 機票都係佢出
想大飛進步多D 先結婚
當時我已經心諗咩料，咁嘅說話心知就算
講埋出口俾全世界知
大飛真係唔使見人
好心大飛搵果個好過啦
呢D 女人就算真係娶咗佢
都係一世抬唔起頭

娛百搞粉絲命名選舉
金水

諗起都打冷震
「歡迎收看凹嗚狼人殺！金水們準備好了沒？」
「你們不要亂票！會被金水們罵！」
「金水們，罵他！」

呢10個都投唔落

大飛又女巫

鋒澤可能 要考慮吓做隱狼

大飛又是女巫...

大飛女巫又唔拍

第一局唔跳ok嘅

其實熊局狼預先傾邊個悍跳好咩
如果悍跳同真熊唔係隔離
多數會送兩狼

8號抿對了啦

問米又咁早死

點解無叫就代表4係好人 有雪狼架喎

鋒澤真係唔可以再悍跳
一嚟信用破產 二嚟同真預/熊發言差太遠 永遠有個踩死人嘅bug
佢都係適合做隱狼

8號咁串

佢的確勁嘅

泫又釣偉晉

偉晉好慘

好欣賞偉晉

斯亞投39號跳得咁差,真女巫點會發言最後先講呀

跳女巫就輸了

上次隱狼到最後

應該要跳民 盤4號雪狼

愷樂小狼跳都盤埋

Btw騎士真係好狗
正常第一日有做到野 好人贏硬咁

偉晉未出聲都篤定咁

頒mvp嘅時候大飛：我女巫毒對了，怎麼不給我

請多d 8號嚟啦好勁

同愷樂PK 再次跳唔過悲劇
鋒澤隱狼好啲 而狼王太易被抿

佢都係賭概率,2隻狼都坐熊旁邊嘅機會又真係細,但正常係要盤雪狼

佢仲停留係上年年初嘅層次
冇人理佢勁尷尬

仲要抽牌 如果製作組擺定就有可能

愷樂有盤 話4號唔似

佢之前柒咗幾場

4號唔係啦 佢做狼同平民嘅時候狀態相差太遠

4號自己無盤

近排呢兩場勁咗

佢個反應完全係聽到愷樂盤先醒起
但8係騎士

日本妹呢兩場狀態幾好
偉晉真係次次都堅持垂死掙扎

偉晉辛苦了

存在感越嚟越低 除咗做效果差唔多唔記得佢講過d咩

Drama 9 號

佢每次最後一狼都好有力同演技

泫應該有去補習

佢好明顯聽唔明狼王盤嘅嘢

不過老實講狼王發言又真係冇乜邏輯

上次做狼版鬧爆之後就上紹安個節目
正路都有搵佢補習

要個新人唔識死先會咁早帶佢

係跟住前一次狼好似隱狼到最後贏咗

之前好多人打佢唔掂

我覺得佢打斯亞合理

鋒澤真熊 大飛狼 可以拍身份迫走1號
但佢無咁做

當然大飛真係狼我都唔覺得佢識

去咗補習

愷樂盤埋雪狼

上場其實都應該MVP

最記得係: 凹嗚狼人殺,我們天天見

而家係咪即係問米係九澤老細？

雪狼呢啲基本野嚟 反而佢聽完鋒澤打平衡發言之後盤到佢係小狼悍跳幾勁

宇辰係咪被炒咗？唔再係娛百主持

我以為佢會用呢個邏輯打大飛係狼

No la 你見宇辰偉晉嗰啲都唔會叫佢老闆 佢係真係開間公司簽咗愷樂所以先係佢老闆 一開始得愷樂一個藝人

熊局其實係咪打倒勾仲好

係偽邏輯, 因為熊局3就算跳身份都打唔死2

仲係
6個主持now

星期一又係戴愛玲嗰班玩得唔好嘅人

佢係ig 話錄完呢次之後先去搵紹安補習

之前好似見依度有人提過話其實佢幾慘
我都幾認同
四堅情 五堅情都冇佢
佢做主持做得唔錯 但就畀九澤上咗位

唔緊要啦 點都好佢最近真係表現算出色

佢好似好耐無出場 咩單完都

好想以辰嚟

但3係狼會肯定2係真熊 13輪次 好難仲好似佢咁認1好保佢 所以我覺得6講得幾啱

我都覺幾慘
其他節目黎講宇辰做主持表現好好
但因為九澤人氣高太多
未來應該其他節目都係畀佢地主持多

好似一直都係得愷樂

唉 為其他玩家默哀

唔見有人講雪狼呢局

如果唔係屠民既話，第2日刀大眼等雪狼埋身有冇得玩下
等人覺得10自刀

C.T.O?

咁問米同娛百係咩關係？點解佢公司既cto成日有得上嚟

偉晉辛苦啦 仲以為會打死4
不過啲狼抿得唔錯

人氣俾其他人蓋過晒

一嚟九澤人氣高
二嚟而家娛百=狼人殺 冇表現就暫時飛起你

佢係唯一一個連狼來了都冇份上
如果過一排真係退出就真係更加難睇

跳民好過跳女巫？

盤7號民
1號民或女巫

所以點都唔可以出佢

睇佢ig佢前排好似返咗去錄?
好想睇佢但又好驚佢畀人鬧
覺得佢上年年尾好似畀人鬧到冇乜自信咁
發言都dup咗好多
我想睇返以前嗰個嗆紅小辣椒

情場得意慘得去邊, 況且佢都係轉跑道啫

早兩日有人喺yt留言問宇辰會唔會好似敖犬咁唔聲唔聲就離開，娛百小編覆左喊嘅emoji

依家應該算係娛百主持裡面最大粒嘅生招牌 你見佢引入到狼人殺入嚟就知佢喺娛百係出到聲嗰啲 所以都會照顧下佢啲藝人

Ic 我直頭以為娛百係問米有份

佢俾人鬧都係因為原地踏步甚至退步啫
肯搵人補吓習就唔會咁
前提係佢有覺悟自己比其他人玩得唔好

所以都唔明娛百點安排通告，狼來了小瓜搏命上，狼人殺都依然keep會上下，反而宇辰完全唔見左

好似拍戲

3狼知道2係真熊但唔一定要認2, 保1即係唔認2, 有可能係沖鋒狼為後面悍跳鋪路
所以邏輯唔成立

娛百真係好謎

我見Youtube 都多咗人問宇辰去左邊

6狼槍, 雪狼一般又唔會悍跳, 剩低一隻幾乎肯定係雪狼咁打收益不大

而且咁啱呢場10係獵人 一死就可以帶9走

即係刀騎士唔刀熊，我諗好人應該會盤刀偉晉係雪狼，因為狼正常要屠神嘅話應該刀熊先，刀騎士先好人會懷疑係咪刻意畀雪狼埋熊身。

我覺得刀斯亞，然後屈大飛係雪狼，其實都唔錯

點止娛百最大粒, 直情係八大一哥

主持人個段阿九一路俾小強嚇個樣勁好笑

我一直以為問米係娛百其實一個製作人

其中

係咪諗住跳輸咗都會放棄表情管理

愷樂啲五官真係.....

其實6號仔d發言幾屈，冇問米冇騎士真係會比佢講得贏

佢唔係認好2因為踩8
但又話認4狼所以信5咩

我發現孫沁岳的邏輯都很歪, 亂盤一通

佢係話3如果係狼ge話一定會會跳個好人身份打死1
但3冇咁做，即係3同1唔係狼，跟住踩4 坐高自己，我覺得以大飛同10號之流可能會信佢講，何況大飛真係冇盲信2號係真熊

所以佢地做唔到最佳男女主角

再一次證明有騎士係幾咁屈

今局好打狀態流
係咪我錯覺

不過2拍熊 佢唔拍身份
第一局好大機會俾人出掉
雖然從結果論上來講佢唔跳ok

澤還好 九暫時都未見到主持潛能
宇辰會唔會係因為個人問題啊
之前封面圖都仲有佢
如果冇得罪小豬
點會突然間乜通告都唔派比佢

利申俾佢套邏輯說服到
直至上面有絲打話呢個係偽邏輯
如果唔睇狀態 衝鋒狼都可以打呢套
認1好 唔認2熊

4號好多小動作自動出坑

不嬲都打狀態架啦，非警長局無乜邏輯基點，一定係要靠狀態去認某啲人好/偏狼，再喺呢個假設作為邏輯基礎

我又唔覺好偽，6號仔都係基於1 至 5號ge發言去編個故仔出黎，而個故仔亦有佢個可能性

計埋人設嘅話 3做唔嚟衝鋒

偉晉好慘俾人小醜咁撚

偉晉前面俾人踩得咁死但表水都不慌不忙都算係咁
俾著第二個一早放棄，再唔係就勁心虛
最有體育精神都係偉晉，次次都盡力演到最後

仲有鏡頭留比佢發揮已經好好

3:06 卜心cute到

偉晉真係好浮誇

嗆紅小辣椒已經變咗做卜心

宇辰係咪日日掛住溫女咋
俾吳品潔嗲幾野 真係老豆姓乜都唔知

今場日本妹好掂喎，終於一洗早前頹風
發覺呢排D 女嘉賓實力爭持得幾緊要
卜心 荳荳 日本妹 語噥 愷樂 凱希 丫頭 大亂鬥

我真心好佩服偉晉
佢係次次都會演到尾
反而鋒潭呢方面要學下野
頭先愷樂真預一跳完，鋒澤已經生無可戀咁既樣

紀卜心冇梁以辰種氣焰
佢鬧人又高音我淨係覺得好似小朋友發脾氣

始終娛百都要睇筆直做人
要cool 住九澤唔俾佢地走，自然要犧牲其他人...
愷樂係問米嘅人，偉晉狼人殺表現突出
咁你話可以犧牲邊個？

唔知佢係咪扮無辜扮糾結 但佢完全冇留意到平時自己係真預唔係咁

但而家以辰做唔番果種氣焰喇
對上一次上嚟心虛咗好多

所以今次其實幾易分
但最後我留意到斯亞仍然投錯票
斯亞真係要去補下習

咁要好似上面咁改盤4

果一票當獎勵盡哂力既偉晉啦

6號幾勁喎 岩岩search 佢youtube有拍片教人玩
啲勁人玩開12人局 黎到娛百幾勁都冇用 好想知零九撚唔撚得掂12人局 so far覺得佢10人局真係無敵咁濟

但卜心上一集走心比人鬧得幾勁，好多人話佢最近態度自大又成日翻白眼好三八
驚佢再係咁冇得做固定班底，步以辰後塵

佢唔係以辰做埋d奇怪野就未出事住既

咁又唔會 卜心實力係在
以辰衰實力俾人拋離

熊局係打狀態
預先有得打邏輯

09其實上其他節目表現算唔錯，有時仲有少少效果，反而係鋒澤好靜
其實09主持潛能冇想像中咁細佢冇你地想像中咁靜就算將來未必好好笑，都有可能幾控到場

真係9upper
佢話如果冇人跳熊，佢就會跳獵
然後結果係好人投斯亞，或騎士撞斯亞

但好明顯好人都會直接投孫沁至少1好換1狼，佢盤既兩種可能性都唔會發生

過慮啦
不過佢可能呢排啲人比較friend 有啲太真性情
適當虛偽少少會好啲 走心程度都要縮減啲

愷樂真熊，孫沁狼

1.狼跳獵人
好人投孫沁，驗槍，狼死

2.狼跳女巫
首輪輪次係真假熊輪次
次輪狼引毒，暴露兩狼位置，死兩狼

logic fail

睇下面youtube既留言有人話狼隊屠民比較快係偽邏輯
因為咁樣會少左扛推既位置 好容易票出去
大家點睇
今集狼隊刀岩晒人都輸到一仆一碌

都係呢句，主要狼隊係輸在騎士，一驗已經少左個輪次
撞正愷樂真熊，狼同愷樂鬥跳好似未嬴過？
如果斯亞係真熊，狼隊就有得打

玩家對斯亞既容忍度極高
其他人發言差都會比人踩得佢唔會

佢跳獵最多都係死左帶人之後 可以混淆一下好人既視覺
但係要開槍既話只可以帶有嫌疑係狼既斯亞 咁樣個結局應該冇咩分別 都應該係屠唔切民

佢由蝴蝶嗰期已經係咁想抄hyuna

咁鬥嗆黎講以辰嗆得好笑好多...
兩個明顯唔同level 以辰係醒目女黎
想屌人嗰陣轉數夠快加D綜藝效果落去
卜心係嗰一刻真係著左就屌鳩人

見有人問娛百同小豬既關係

我自己記得就係當年小豬 係羅蜜歐之後好霉，楊登魁（八大電視創辦人）就帶佢入娛百同小S做代班主持，比佢多D曝光率，keep 住上鏡，接下通告維持收入，等佢唔會比觀眾遺忘。

之後到小豬開始紅，拍鬥魚，轉角遇到愛，藍球火，海派甜心果期更加紅到仆街，舞法舞天，愛的主場秀果D更加係西門町簽唱會簽足全日，變一線藝人，亞洲天皇地位。
佢紅到仆街果期都keep住係娛百做主持，根本當時既觀眾就係睇佢，變相佢果期係一個人頂住娛百既收視率

佢自己話過因為當年係娛百比機會佢，所以只要娛百需要佢，佢就算無通告費都一定會繼續主持，飲水思源（不過後黎佢就無去楊登魁個喪禮，忙住應酬周星馳）

所以佢霉既時侯幫左佢，娛百霉既時侯佢又幫返娛百，大家互相幫助或者叫利用啦，一直合作到依家，佢同東區志玲fd 底，再加埋元老級人物，成個節目佢一定有say 啦，有一年娛百愚人節節目，佢直頭無視節目組，工作人員要求，帶頭拉埋威廉愷樂玩鳩返工作人員轉頭，之後工作人員黑撚曬面，但佢都照玩就知佢咩地位啦

果集宇辰都有份主持，睇到宇辰主持其實真係好專業，依家咁樣比九澤上位，其實都幾唔抵

我覺得佢應荳荳話佢不停毒佢同埋刀佢戈陣都回應得好好
卜心應該唔會做到呢種水平嘅回應

可能呢D就係網美同埋真藝人嘅分別掛

偉晉跳平民屈斯亞/10號出去會唔會好啲

點同愷樂鬥
次次狼隊鬥跳都跳輸俾佢

佢做好人拎預/熊時真係做隱狼好過

我覺得佢真係唔好反白眼同埋藐嘴
如果係扮出黎做效果嘅話，效果就係覺得佢好串

唔知佢係咪因為網友成日叫佢掉號碼燈
搞到想行走心路線

其實琴晚果集
篠崎泫第一日點三狼基本上係抿出黎
問米流黎，但佢套發言聽落真係mvp式發言
再加強神牌，完美咁拎到mvp

但問米真係可以學下篠崎套發言，
唔好再跳邏輯強/看穿牆
狀態流都可以有mvp式嘅發言架
見到佢呢種咁要面嘅人一個mvp都無
真係想同佢講聲加油

狼人殺E個遊戲本來觀察就係一個好重要既部分
問米少既係唔識點樣說服人地跟佢 明明自己邏輯弱又成日硬係要插D似是疑非既偽邏輯扮晒野

佢係觀察系玩家，就算邏輯弱都可以包容
佢學好啲表水，加上佢而家嘅態度同效果
其實都會好好睇
有時有佢喺度會好笑好多

但如果佢再扮小丑就不了

四神三民本來就屠民比較快魚伯板第一日跳唔贏基本上唔駛諗屠神
狼隊開局天生一定落後, 就算屠民都係警推在前好人唔犯錯狼即使零容錯都係無得贏

乳濃除外喎

就係真先好睇

卜心有時真係驚佢會得罪人搞到冇得再黎
直接屌9 09睇問米面色

適可而止就係真性情
over 咗就會變潑婦罵街
嗰陣小賴話佢 佢話咩給我一點小壓力我會扛不住嗎我都覺得搞笑好睇
但早兩日真預俾人投出去個遺言真係有啲難睇

多謝巴打解開迷團 等我仲一直以為問米係其中一個製作人
咁睇落問米份人都算有情有義（雖然近年奶晒共)
始終以佢地位一早可以起娛百飛腳，自己同愷樂另組一個新節目都仲得

記憶中愷樂真預未跳輸過

愷樂好人應該前三名了特別揸神邏輯好狀態高, 前日愛神都玩得唔錯
不過相對佢玩狼就會變得好難

愷樂玩狼只有一招隱狼

愷樂真預完全係狼人剋星

我反而幾受落喎而且台灣市場寬容好多, 趙哥一個中年大叔都可以靠爆粗人鬧人鬧到紅

屠民係比較快 但都要睇時候殺神先會成功 好似偉晉carry兩新手嗰集就係夜晚殺咗真預 先比佢扛推到民出去完成屠民 小狼君嗰集就係太心急屠民留咗真預喺場上 搞到無咗扛推位剩一民都輸咗

第一日基本上無人盤過邏輯
問米剛好喺泫前面發言 問米都係打2 6, 不過兩個一拍埋高下立見好難理解問米做左咁多年主持說話能力仲可以咁差幾乎每次都食螺絲

佢好似想屌埋問米最後忍住嗰下好好笑佢出局嗰段遺言好好J

王漢
我唔知咩叫偽邏輯
你係咪引用錯左，4民3神局，屠民一定快過屠神，佢應該係話屠神贏面更大。

佢係講得冇錯

當年4.1愚人節蝴蝶比問米kid玩，蝴蝶走心話其他台好想邀請佢去開新節目做咩要響娛百比你地笑，都講緊幾年前

依家佢同問米留響娛百都係睇問米頭姐拎住個金鐘獎去其他台，實r到黃金檔期既綜藝節目既

總之佢條邏輯線就亂鬼哂
但佢靠自信令大家都信佢

佢既自信發言真係娛百首一兩位

好似2013開始整?走火入魔

上其他節目， 一定比觀眾屌到仆街
其他節目大哥大姐都唔會容忍到

我覺得成集最好睇係段遺言喎第一日狼坑基本上都齊曬, 後面已經變垃圾時間無左呢段成集無亮點呀

狼隊而家要睇清楚愷樂有冇拿預/熊先好悍跳

婁 09 荳 已經霸左好人前3名，諗多左最多話佢預言家第一
尋日愛神佢玩得幾差，首日發言後雙狼已經暴露，一般娛百高玩一定係會連中，但佢咁都冇連到
平時佢站邊正確已經有人讚，一般高玩點會有呢種待遇

如果佢係狼預後置位就真係要考慮下.
如果警長局 佢日常上警 防唔到添

你都識叫佢趙哥佢夠地位罵人，而且佢好識拿分寸，假罵假打做效果
卜心咩地位可以啤人，果種係真上心

趙哥好似算製作人同導演?
卜心玩美妝既 兩個地位差好遠wor

婁荳喺我眼中邏輯無愷樂咁好最多爭第三
之前有盤過愛神點解屈機, 第一日識拍身份打已經夠好, 而且10喺9聊爆下歸票3係要入狼坑, 9留比女巫,連2 10都無大問題呀

趙哥都係紅左先有機會做製作人同導演啫之前係片場工作人員

原來係咁 以前睇康熙見佢地都係叫趙哥 仲以為趙哥真係大咖

不過調返轉講佢悍跳狀態就會容易分到 印象中佢悍跳都易比人票出去 不過至少都睇得出佢依家唔只做隱狼會換下打法

'趙哥'你可以當係藝名正如大根唔一定係大根

個人認為 查個毛>愷樂>荳

悍跳佢有拉高狀態 但發言質素冇真預咁好
有啲緊張感覺

之前見到狀態唔太好或者後置位啲
其實會做衝鋒狼 所以唔算得一種玩法

記得有集愷樂悍跳跟住比鋒澤話 一定09/問米指使 如果唔係唔會悍跳

你係真粉 你講前面果啲我真係回憶都返返嚟

愷樂做真預狀態超好

好似有兩次 第一次話係問米指使
第二次話係荳荳或卜心指使

我知你講邊集～果集夾埋kid 狂用蝴蝶D 死穴黎攻佢不過當時既蝴蝶都未夠實力既。
依家簽左比小豬，就一定要睇小豬頭啦

熟娛百姐 以前中學時因為豬而睇娛百，之後鍾意埋鬼，當年豬鬼主持係最好笑，再到蝴蝶加入，豬鬼蝶時期係勁多回憶，後黎敖犬 威廉加入就少睇左，再逼走埋鬼就無睇了

I am I can

佢竟然仲會續約既？

威廉其實幾好笑
我覺得佢係豬鬼後最好笑果個，果陣真係靠佢撐住節目效果，冇獎拿真係唔甘心

敖犬就真係好悶

凱希和音

不過講真，威廉蝴蝶小豬都唔值金鐘呢個最高榮譽 除非係豬鬼拿，但當時小豬都唔主持，小鬼又比人趕走

13:07 笑到仆街

其實幾慘，凱希入面唱得最好，但做唔成歌手，要轉行做通告咖同主持
反而唱得差過佢就順順利利做歌手

但佢資源幾好wo 紅之前已經有OST接

覺得佢間公司真係由得d歌手自己嚟
對已經有人氣嘅創作歌手嚟講可能係好事
我諗其他大公司都未必會畀09一年出廿首歌

追溯唔到啦 好似好早已經開始細執
真係大執就係佢轉名做愷樂嗰陣

但我成日覺得佢整之前已經好整容樣

凱希個package都好正唱歌得 主持得 英文又得睇娛百英文局英文最流利係佢李洛洋成日曬英文但係好難聽

但係我覺得誠實小郎君把聲幾好聽

成日睇0995覺得好似幫人私補咁
一個係度講書一個唔專心係度周圍玩

我一早已經覺得呢D 頒獎禮係睇人緣，無左說服力好耐。包括金鐘金馬金像金球，係奧斯卡剩係少少說服力

威廉好努力，當年棒棒堂紅到仆街，仲早過小豬上紅館，之後就........但佢做娛百主持由一開始on99咁，都努力擔到旗...然後又比小豬收左佢皮

凱希 都叫做過啊，佢之前同泫，語噥一齊twinko架喎

形容得好貼切
最後小賴同偉晉搶晒鏡勁好笑

估唔到糖果 鴨子 泫同台 之前退團同疑似不和 E+又無事咁

偉晉同小賴變臉 笑死

呢個好好笑

笑死 所以我先話MV入面睇唔出係采子

呢D真係中學回憶 當時仲未up上youtube 好麻煩先搵到有得睇

單飛比較紅

笑死
佢地私底下真係好fd

好想知小賴講既XX係咩

BT🤪

睇到呢單新聞

「疫」外波及 蘇慧倫自主管理

諗起最近先上娛百

應該無事嘅

佢個鼻加嘴加下巴都好明顯 睇反佢蝴蝶姐姐個包包面樣真係認唔到

睇唔明點解咁多年都咁濃妝 我到依家都唔知佢對眼係咩樣

佢係我心中係咁樣

咁而家好睇好多喎

狼就調返轉 荳>樂>毛

毛弟fb講到自己好似會離開娛百咁

講到咁，應該冇得做
我都唔明點解要炒佢
班觀眾又係癲癲地，乜鳩都罵宇辰

九澤正式加入主持 邊有咁多主持位啊

九鐸都總有一日會睇到厭 我已經厭左

宇辰都做左幾年啦 咪仲厭

真係講完就中...
九澤加入就退咗宇辰...

其實佢都慘
明明主持得好好
但因為狼人殺玩得冇九澤咁叻搞到人氣又冇佢地咁高主持位都俾人搶埋
本來仲想睇佢地一家三口主持

啊好可惜講真佢主持得幾好，況且我覺得九澤其實真係只係一個熱潮，佢地唔係用心鑽研主持呢一塊遲早冇人睇
宇辰而家一定百感交集，比好朋友取代，娛樂圈就係咁殘酷

其實我都係
有時覺得好似越嚟越刻意咁 希望我咁講唔會畀人鬧

有無手足覺得梁以辰好正

我覺得 佢地要加D新火花落去

同埋我會想睇九澤分開下夾下其他人
好似鋒澤夾愷樂同偉晉都好好睇
09 夾其他人應該會多啲新鮮感

好想鋒澤同偉晉再出歌

佢主持真係ok 最多咪唔上狼殺 要走嘅話好可惜 佢同09仲要都幾熟

09夾愷樂望落都ok
09夾偉晉就係想睇佢地鬥尷尬

佢當初講過咩?

得罪講佢地綜藝感真係麻麻...
依家狼人好D係因為狼人上嘅多數係熟人 可以放D
但真係做主持你面對嘅嘉賓可能係陌生人...
到時都唔知點算

鋒澤都OK
09就難講

d 梗有時睇到好尷尬
但台灣個邊好buy 呢對cp...

佢地無set好個d最好睇
好似兵變都係臨時諗出黎

原來卜心上左WTO

唔係嘛...雖然佢玩狼人殺麻麻
但主持佢做得幾好喎
竟然俾九澤搶走個主持位？！
09 同毛弟咁fd, 咁樣搞到見面好老尷.

或者係宇辰自己都想走？得返咁少其他節目
分分鐘愷樂都想走，只係念在同主任嘅感情

愷樂應該早期想走 但依家應該還好啦

愷樂就無計啦，佢一定係睇問米頭
問米一日喺娛百，愷樂都應該唔會走

愷樂係小豬旗下藝人， 佢想走都要小豬批準先得啦
唔係佢自己想唔想走，係想走都無得走

除非愷樂起問米飛腳啦
但佢個樣又唔似咁衰女

佢會走當年金鐘獎小豬酸小鬼佢就走左啦
人都係為錢低頭

愷樂供緊3層樓，一無job 撈真係仆街都唔掂

原來有黃色Youtuber 都有玩狼人殺
利申: 未睇

唔係話愷樂之前講過有其他電視台邀請佢過去咩？佢應該唔會無jobs嘅

有小豬射住唔會啦 諗唔到佢有咩原因會突然離開
當年佢同小鬼睇得出真係fd得好交關 但小豬咁樣酸小鬼佢都無動於衷
好難想像到會有其他理由令佢離開小豬

睇黎佢冇諗住收斂下

靚女=好pure好true真性情
醜女=粗魯無禮貌
希望佢最後係前者

佢同小鬼係華岡時已經好fd
不過得罪小豬等於全行封殺，其他電視台都唔會搵你啦

一想象用廣東話講啲狼人terms就覺得好尷尬 唔忍心開段片
但為咗黃色YouTube圈，一陣試下睇

飢餓連續兩集都有反骨既人，好正

今集5%公特集笑到喊

我仲未睇 我聽到金水呢類都怪怪地
但香港有冇自己專用語

有反骨就啱晒胃口 謝巴打

孫生+aries 感覺係買餸搭豬頭骨咁
綜藝嚟講應該孫生紅好多？
btw, Una 條腿

逃犯條例 狼人殺
Popo 狼
便衣 雪狼
特首/防暴 狼王
記者 預
勇武 騎士
左膠 獵（諗唔到更好
和理飛 守
FA 女巫
藍絲 白痴
議員 警長

夾硬
車cam 守墓人
Fake news 石像鬼

Fact check 金水
包扎 銀水
火魔法 毒
捉鬼 入狼坑
俾佢走 出狼坑
輸民意咖 -0-0

一路都覺得我地講 入狼坑 好銀耳
捉鬼我捉1，3，5
佢哋似popo
5號假記者 有機會係防暴

打完睇返上面打佐幾個冷震
大家笑下就好

左膠邱比特啦

Ching 一啲都唔好笑...

我諗佢盡咗力

打左好大個冷震

曹佑寧雖然好伏，但係都幾好笑

今晚應該幾好笑

好尷尬

睇預告睇到係公司笑左出黎

ching.... 幽默感呢家野

臨瞓前見到有人問咪答下
答答下又幾過癮
打佐幾十分鐘唔想del佐佢咪出咗佢囉
他朝有一日我搵到幾個朋友仔拍條片上來
你哋唔準再笑

你呢句仲好笑過佢

本身佢唔好笑，聽到一頭霧水咁，係小賴令到佢有d好笑

愷樂同查個毛竟然係青梅竹馬⋯

愷樂（Linda Chien，1983年9月22日－）
婁峻碩（JunShuo Lou，英文名Shou，1993年9月14日－）

爭左10年都青梅竹馬?

邊度睇

見到了 娛百ig

原來咁多人唔知查個毛第一次上娛百就同愷樂相認

記唔記得邊集

9:46 開始講到

應該係，aries花瓶咁
始終孫生上得多綜藝同d主持都有互動

上集蕾菈都ok

Aries剩係記得佢狼殺反骨局被人鬧態度唔好

但兩個年紀爭足足10年喎

"少來煩我" 已經係aries 名句
不過舊年年尾交換禮物俾奎丁掉雞蛋就翻咗身
俾網友力撐

我都係記得佢呢個 同埋反骨反拍記者寫佢地新聞嗰單(酷炫話個個成員都有被寫 Aries就係咩公主病嗰D)

人緣同埋排隊既者

睇得多香港d頒獎，演員做得好，歌手有好歌未排到都係冇
反而下一年排到佢果個角色、歌冇咁好又俾番佢

有酸小鬼咩?

威廉下話，鬼嗰陣走左好耐啦仲鞭屍

有呀 講左句”唔會好似呀邊個邊個咁離開百分百”

唔緊要, 巴打, 我比返個like你

台灣傳緊問米同佢條女散咗

宇辰走應該成為呢個星期話題...
YT 同ppt 都開始講

不知不覺又睇完

比人用完即棄

咩場合講

我都撐下啦

冇大家笑下果句其實冇事
而家就真係大家笑下

BTW 佢地玩得都唔差, 大家可以睇下同CLS佢地條片
支持同路人

好閃呀

7掛象太重

個發言太水

2唔太好

大根狼坑 發言太緊張

2,8狼坑

但睇3,5玩真係好辛苦

同意2緊張8不認預言家

唔知點解專心唔到聽佢地講野

2 8明顯共邊

我都係

頂睇呢班人玩好冇癮 份乜撚野內工作

大鶴好好笑

7號發言真係過水
8 9唔共邊

躝啦依啲人狼神平民乜都好

咁2應該好 3號狼坑

9號好撚好笑 請多啲佢上嚟

我係女巫既話下晚會讀7 騎預都走左仲有乜q份內事
可能專登咁講狼王打焦點當明狼打掛但咁既發言真係好難聽

毒

2號發言好激動 做咩事

屌唔好再請3號啦好老尷啊

2號發言好黑人憎...好自大嘅感覺

我係戴愛玲我就自爆啦屌

我覺得2號就算唔係狼都成個狼樣咁jm9 做死好人陣營

真係唔想睇到3,7兩個人

就咁聽聲唔睇畫面都覺得好難頂

5號好慘

屌唔撚想睇呢集 好難頂

呢鋪替凱希偉晉小賴慘
蝴蝶就好一早死唔洗係到癲
呢鋪根本冇常理可言班友虧到

超低玩局就係咁

3號真係 唉

咁都未完 唔好彩

凱希一個救全家

大好形勢三隻狼咁都輸既話

5好廢呀

Ggg 大嬸準備被鬧......

敢毒銀水算咁

下

5係廢
但睇身份

2民1神

推神？

同意 佢咁新..........

大嬸唔數 點會兩民

問米跳完唔講野直接過好過唔知講乜改跳民

好彩 唔係大嬸比人鬧死都似

偉晉笑死

以為偉晉係女巫

狼咁都輸真係廢 明明仲三狼在場夜晚

突然盲腸 笑死

今集真係睇得 好痛苦

佢第二輪估2 4 10中兩個算好叻啦

佢同凱希救哂全家
重點小豬最後一輪廢法言

大根呢場ok wo，我信左佢話 3 5 7 有狼因為冇捍跳

有09既感覺

凱希一定係mvp

大根聊太爆 狀態太激動
我覺得2號唔得

第一日就踢佢入坑好狼樣

凱希玩得好
但次次都拎唔到MVP

算啦 5號新玩算係咁

之前訪問過戴愛玲佢講一場好人一場狼
所以我知道今場佢好人

佢係呢場仲會睇票型諗邏輯既人
d票型同法言亂到

新手歸票壓力好大⋯⋯5號算係咁喇

7號兩場都狼美

新玩盤到自刀都唔容易喇

吓佢坐凱希隔離啲偽邏輯好明顯

偉晉嚇死，爭d俾屌爆

今集偉晉又令我諗起林先生
好彩最後清醒
娛百好錫偉晉,叫大家先放低鍵盤冷靜

係啊 佢講d野同黑警一9樣 自己講就當係

佢講野語氣太激動
同埋凱希金水佢都仲係要解釋點解唔認佢金水好似逼不得已認佢咁

下集

睇預言語濃同凱希都好好j

預告

係囉佢唔帶啱一隻狼好人都輸硬
雖然佢帶狼美唔中神有運氣成份

好似好好笑

今集聽超新手發言真係好辛苦

我都係 所以一路睇一路諗佢肯定被扛推

不過偉晉個人設比人鬧都唔會大大力，好似鋒澤之前搞錯左下面都唔係大大力鬧

大根真係唱歌局mvp

隻7號特登引人投定真係廢成咁

偉晉好人威返次最後睇到好緊張幾驚佢盤唔到

查個毛下集嬲到拆props下集應該好笑

大根只適合係唱歌局出現

擺明想出局

見到後製叫大家冷靜嗰陣就知佢應該會臨崖勒馬
如果唔係應該會叫大家準備

鬧嘅人不嬲都大大力,只係睇下多唔多人鬧同埋多唔多人護航

357 都好難頂
唔好再上唔該

大鶴低玩得嚟真係好好笑
唱歌局果然大根贏哂

今集睇名單都唔會預佢地玩得好啦
當普通綜藝睇其實唔錯
騎士跳同最後偉晉都幾搞笑
我覺得今場大根表現仲好過問米
大根都會努力表下水 盤下邏輯
問米完全係1999 又唔做野

btw聽日好似幾搞笑又好j

暈果彈俾直播啲人鬧
暈完佢直播留言話返啲酸民

凱希點解會認到3係好人 完全唔明

5發言難頂但係最後毒到2算係咁
7個字幕最後個輪話做好份內工作訓一個後製都幾搞笑,近排娛百嘅後製用心咗d封面都認真咗好多

我估因為23互相踩
但1號認2號唔好

7 狼王完全爛發言 划水狼

3 發言差到喊...... 好人將佢定狼好正常
5 女巫毒銀水 但佢認7好真係太可怕

可能覺得如果係狼有視角就唔會發言成咁掛

2好重狼味 3踩2

最後見問米識穿女巫衣仲以為佢進步咗，
點知佢著完一秒即除

聽晚正wo

佢咁講 但我覺得3號每個動作都好似新手狼喎你地點睇

偉晉唔太掂喎 去到最後個晚都仲係睇狀態去盤
5號係新玩 狀態點都鬥唔贏問米既
而且5號到尾二個局都仲力保5號狼美人 應該盤到佢做唔成狼同伴掛
好彩最後數到冇可能淨兩平民一女巫 唔係又比人罵死

佢上一集做狼被真預查殺都係咁嘅發言
超過我對好人新手容忍度

其實著唔著神衫都無所謂,睇你想拉邊個票,問題係著完除5號都即刻知你係狼啦

凱希第二日打大根嘅邏輯好啱

大根好適合唱歌局

佢一向都暈開 今集佢本身都被自己諗法困死咗
係講講下先發言唔對路

邊個林先生

係留言區最高火力既酸民

重點2認6就唔應該聊1一句都嫌多

國煒林

主要專攻擊九澤

「林先生我知道你有在看」

Linda Wu
7 小時前 (已編輯)
真的很希望娛百把宇辰留住😭😭🙏
昨天宇辰實況在回顧及分享關於娛百好感傷⋯
他跟老粉們一樣很懷念之前的百分百
自從娛百都是狼人殺後不少粉絲們也發現他變得沒那麼快樂⋯
他直播中也說在他能掌控的範圍他絕對不會離開 所以一定有辦法留下的對吧！
看他回顧fire主持棒 熱血的舞台配上當初的五個人 到現在除了他只剩偉晉了😭

他分享著他主持的信念就是要跟宣傳來賓交朋友 想辦法讓觀眾更認識來賓 希望來賓來是快樂的 以及帶給來賓安全感
觀眾的角度來看他確實都有做到
6人時期錄片頭花絮時
愷樂大讚他認真且很保護女生危險的他都會搶先來
小豬更不用說 從「毛弟時期」就很喜歡他了 後來蛻變成「邱宇辰」時也很肯定他實力 近期語噥錄明星好麻吉說到看男生的眼光不好 小豬馬上接著說我知道的那位不錯啊！

這幾年他的表現也有目共睹 用實力證明自己🔥
來賓時期的他就很活潑表現很大方 還記得之前錄我家也有大明星時他敢反嚇主持人😂
玩遊戲的時候很認真 最難忘的是16年特別節目 某遊戲跟小豬🐷兩個人抱在一起壓住對方哈哈
後來變正式主持人很會帶動氣氛 做效果 以及認真準備所有表演 還有難忘的fire主持棒🔥

他把娛百當成自己的家 宣傳一定要回自己家 拍戲再累也要回來主持
一個很會唱歌跳舞主持的帥氣男孩真的可遇不可求⋯
總覺得以前的娛百是個很棒的舞台讓主持人發揮所長 不管唱跳還是主持 當年小豬也是這樣走過來

可惜現在娛百已經變了 變成會玩狼人殺才能在「綜藝節目」生存 這邏輯也蠻詭異的
明明主持功力很棒的人 卻因為一個遊戲被傷成這樣⋯
後期宇辰的笑容變少了 真的好懷念以前那個活潑的他😢

真的好希望娛百能變回來以前的樣子
或許考慮把狼人殺系列獨立出來給九澤主持及狼殺愛好者參與 反正觀眾只想看「會玩的」也能減少酸民
愷樂宇辰發揮所長開心的主持不同的單元
訪問來賓確實是他們擅長的
畢竟愷樂也不喜歡這個遊戲 不喜歡去騙人
至於小豬偉晉主持什麼應該都合適
這樣「分工合作」也不錯吧！？

改得勁正

應該想被推

偉晉ig話自己頭先忍唔住係直播留言鬧酸民好爽

都係，狼美可以帶多個人
佢比人推狼人輪次又追到

一嚟啦 上集跳預都跳到唔知想點咁
我覺得發言質素都係咁上下

當然冇睇佢好人係點

本身睇覺得237勁狼
但7講到咁明顯狼美
23小狼互咬又完全冇收益

狼隊咁樣輸問米孭全鑊啦

其實好自然好睇收視高 節目組就會投放多d資源落個單元到 正如狼人殺 好難獨立
睇下佢能唔能夠起另一個單元出色啦

睇舊片 話咁快5個變1個
不過其實娛百搞下呢啲都幾好睇

真係無辦法,有時有d嘢係時機問題
狼人殺真係令個節目起死回生仲搞到粉絲會咁勁節目係無可能變返之前咁,不過近排推返狼來了又拍返二年八班,唯有希望娛百慢慢多返其他環節

就好似晉澤之前個火花好過九澤但係時機問題變九澤一齊就紅d但係晉澤又無辦法變返恩愛咁

5都廢咁3算咩

都係要鬧下, 偉晉第一二日其實都盤得唔錯邏輯幾正, 最後唔暈其實都可以MVP

5號發言雖然真係好差
但最後毒返銀水算係咁啦

頂,偉晉d留言仲好睇過今集

野生捕獲

暈係佢本色只可以講 不話過佢玩下新手局
唔好諗咁複雜反而對佢係好

好真性情

宇辰都幾慘 一開始狼人殺佢係被捧高玩嗰批依家要走個個都話佢雖然狼人殺玩得差但主持唔錯點點點咁 已經完全淪為反指標

偉晉真係好撚正
好彩佢最尾盤得返 如果唔係又要孭鑊

1基點應該2係狼, 2打3所以3偏好再加3PK發言狼到已經做唔成狼掛
我自己就唔敢放3啦

娛百應該今年點都捧多個單元同狼人殺對拒下
咩都試下玩啦

講到主持安排
偉晉愷樂都帶得起鋒澤
零九最好跟愷樂 可以試下跟問米 問米應該carry 到
至於出外景同藝人專訪應該都係俾偉晉做返

我上年年初開始睇嘅時候幾鍾意宇辰
仲會特登搵佢主持嗰啲集數嚟睇先

偉晉真係好好笑
佢講到自己係平民先如夢初醒

頂 笑死

大鶴今次好好笑

fire 主持棒我都睇咗好多次
覺得佢地5 個真係做得好好
每round 都玩得好認真
宇辰真係各方面都好出色
都真係幾心酸
唔玩狼人連其他單元都冇得主持

紹安終於講到問米玩左幾局
又問米 警下點中哂啲狼

笑死
同係節目一樣邏輯9up靠睇

係真係幾好睇
睇到尾牙都冇去都估到唔太妙
同埋講真呢個時機都好差.

仲話佢有拍邏輯祥

真係無野好講

YT留言區

唔係節目都跳有啲得人驚

米爺次次都跳得好差

支那雞不嬲養唔熟

係唔知點解咁多人中個頭埋去

很會炒飯

查個毛 哈哈哈哈哈

好好笑我真係好鐘意睇人閞噴

話說問米散咗 愷愷係咪唔會再見到

竟然有人食螺絲勁過問米

真 感覺上狼人殺有D難挨到出年 要諗定新節目
最好係D同狼人殺一樣要用腦嘅

問米我諗應該只會拍愷樂
兩個主持嗰陣好少見佢拍男主持

期待偉晉卜心互噴

係 狼人殺新角色需要探索下
亦都要諗下新單元
因為狼人殺難培植新人 舊人又會挽到厭

$$$

條女唔係超鍾意佢咩
本身fans+超級孝順+有錢女+以小豬為先

係喎 ! 正
問米不如乾脆同愷樂一齊算啦
想當初開間公司淨係簽愷樂一個
我就唔信對愷樂無野

今集大根衰太多點評1
唔係嘅話我覺得佢今集發言真係幾好
我本來諗最後一狼開5

差唔多嘅Avalon 囉 不過可能真係有啲長

垃圾小豬又黎馬後炮話咩早就贏 叫7睡5 咁有冇叫到呀? 冇呀嘛

佢日頭都已經划水 好多人都冇評論就過 太狼
唔係有357咁撚垃圾既人係場上 問米一早比人投走左

Chris Cheung
1 小時前
9:41 PM 黃偉晉Wayne Huang 爛屁爛都醒了 爛屁爛
9:41 PM 黃偉晉Wayne Huang 最後投隊還要罵 你真的是口業造的萬丈高樓欸
9:41 PM 黃偉晉Wayne Huang 你好 我是傻逼
9:42 PM 黃偉晉Wayne Huang 今天不是贏了嗎 你眼睛還好嗎
9:43 PM 黃偉晉Wayne Huang 你好我是你最可愛的大傻逼
偉晉你真的超可愛 快把我笑死哈哈哈哈 我差點以為是假帳號哈哈哈

問米少做少錯

朋友你望望上面咪有人po咗囉

諷刺嘅係全場踩過4嘅就係兩個新玩同大鳩剩低一個新玩係問米狼同伴 平時上開嗰啲都無踩4

佢仲要係大根講野既時做效果玩魔術搞到差d擾亂自己隊友 痴撚線

不過有357在場 其他人唔敢盤佢住啦
做預都唔敢查佢啦

個user名真係叫林先生?

同意私低下玩都跳邏輯祥 覺得佢係痴線佬

睇佢留言啲字已經幻想到佢啲語氣 真係好鍾意佢咁痴撚線

佢認7好都算
仲要認3好 話3發言很好呀 真係吐血

咩時間點講，錯過左

除咗不停加新角色好難突破，將成個節目all in喺狼人殺都幾唔明智

私下節目狀態統一

私下都跳邏輯祥 真心唔知講咩好

唔係咁就屌啦，個post去得咁快，見到就貼左先者，唔夠時間即刻爬文

紹安開直播無耐就講咗

睇下先

紹安話私下玩有個男獵人帶中卜心(卜心狼)
卜心拍台帶個男去廁所鬧

係狼人殺救返起魚伯, 咁易有其他當初都唔駛攪到要摺

如果真係呢個時候離開
俾人感覺係娛樂百分百好殘酷囉

我地唔欣賞佢狼殺表現
唔等於唔鍾意佢做主持..

原來真係有個咁嘅林先生
但如果我係佢
集集俾偉晉點上枱面
反映意見有人聽到

應該唔會停手

國語嘅鬧？...

主持嚟講佢唔錯
不過其實愷樂本身都係啱做主持唔啱玩狼人
依家佢都過渡到
但到底係咪佢哋本身想做嘅事
我諗都係佢哋先知

魚伯都唔係第一次啦之前風田走講都無人講添呀

好多啱主持嘅狼人殺都玩唔掂睇返二年八班小瓜又係好醒好識搞氣氛嗰啲嚟 去到狼人殺直接變花瓶 反而比咗好多機會原本比較少上嘅人

花瓶？ 形容錯了吧

3號首輪發言直接踩2號
2、3高機會不共邊而2號首輪發言已經自爆
1認2狼 就會認3偏好

偉晉除左第一晚盤啱邏輯話1肯定好人 其餘時間好暈

小三賴今場都幾暈 用表情將10號打入坑
同埋話6號未報查驗時1號表情尷尬 但狼發狼金水會係夜晚討論過 唔需要尷尬 打雙狼呢樣好奇怪

風田起碼真係見佢話躍係其他綜藝節目

咁過份

咁你覺得可以點做

萬一著左女巫衫，點知偉晉先係女巫，咁就仆街

論刀法，刀愷希睡小賴，都係標準殺預金狼金打法，刀法都冇問米

起身見到銀水大根被毒，正常都估偉晉先係狼，而唔係新手，根本就唔可以事後論，話狼要著衣服

第一次見到狼美人光明正大咁玩
佢好似全程無講過大話

咁算唔算證明左佢真係狀態流，而唔係作弊流

有乜好罵偉晉
成日叫人玩狼人殺唔好上心，結果自己睇人玩狼人殺睇到上心
唔諷刺咩?

酸完小鬼酸威廉 同時架

娛百咁樣炒宇辰
有少少心寒既感覺

風田既感覺係有更好既路數
所以走佬

我都想俾卜心瘋狂咁鬧呀

風田走娛百都叫搞咗個歡送會，雖然好短
不過風田就似係自己話走
宇辰點睇都似俾人迫走

之前鋒澤做狼都試過將佢身分牌改做舞狼

問米佢應該係聽發言辨別發言者思路再判斷身份，只係發言唔會講曬佢套思路出嚟
有一集佢矇眼玩都係中狼坑

今集真係好難睇，雖然一見嘉賓陣容都預咗
3, 5, 7 簡直係弱智
就算係點樣新玩，發言都唔會咁差掛，最多你話唔識算邏輯就仲可以原諒，佢地表現仲衰過左左右右

尤其係7 號，全程坐定定做划水狼美人， 仲好意思話自己做好份內事

5號叫做好少少，起碼識得踩銀水，但又亂9 保7號

今集凱希又表現身價，做好人邏輯清晰又帶啱人，今場其實係值得MVP...最尾見有人mvp 投5 號，真係痴能線，好彩唔夠票

一開始覺得佢地大欖都扯唔埋 唔知佢地點相識
公開咗先知佢地咁sweet
兩個都係真性情嘅人

佢幾時先肯改下講野嘅態度語氣
佢係識玩嘅，但總係過份自信，搞到好乞人憎

無得改佢上天才衝衝衝都係咁架

第一輪冇狼跳預言家
睇黎大根同問米都好有自知之明跳唔贏愷樂
佢地D偽邏輯同發言真係咁耐都冇進步過

偉晉啲發言仲要唔係hea，永遠帶啲笑位
勁鐘意佢

佢回晒唐

咩奇怪嘢

09youtube成日拍片，ig又會開下live
點都唔會太靜

因為佢會喊眼淚係無敵

一模一樣咁廢
明明係後置位 講完懷疑邊個係狼 又唔講原因
明顯冇做過功課
5號都係新玩 但都會努力講下
成個發言都好尷尬

最難頂佢話自己又靚又性感

咩意思

點解
佢哋咩關係

正常估偉晉係女巫？

佢地講好左唔跳 大根唔跳玩自刀
問米就從來都會唔跳 垃圾

佢跳過一次救隊友

一次

唔止呀嘛 有一次咩第一日就跳話睇下人地信唔信佢 發言廢到

雙震以前都被封為高玩
點知一個走
一個長期潛水

啪啪啪

個次個氣氛勁尷尬
愷樂下下寸到佢應一應
1:你可唔可以私底下測試
2:聽唔明你嘅邏輯

豬始終同肉棒堂反哂面

暫時仲有李洛洋

D記者 查個毛好地地 問埋D問題9唔搭8

小綠睇嚟凍過水 主任係咪打算反埋黑人兩公婆? (話哂fanfan曾經湊大班底迪)

凱希一個救全家
小賴同偉晉竟然認唔到大根係狼

係wo醒起啦，因為果陣冇講出小鬼個名所以斷左片唔記得

我打錯哂字

萬一著左女巫衫，點知偉晉先係女巫，咁就仆街

論刀法，刀愷希睡小賴，都係標準殺預金騎金打法，刀法都冇問題

起身見到銀水大根被毒，正常都估偉晉先係女巫，而唔係新手，根本就唔可以事後論，話狼要著女巫衣服

今場叫好咗 最後討論無話你地點樣點樣 而係話自己抿女巫指錯刀比獵開到槍

我無話佢跳民錯,我係話佢跳完女巫再除衫就好錯結果女巫懷疑佢狼,民又肯定佢係狼

今集同之前有一集都覺得凱希玩得唔錯，但兩集都無派到mvp，有啲唔抵

大家有冇預購偉晉隻新EP

諗緊買個時已經賣晒

梗係有
好想瘋狂揉佢張poster

我見好似返咗貨 博客來五大佳佳都好似仲有
已經買咗兩張！

真！睇完佢Ig live覺得真係比佢Sell到
仲有佢個水蒸氣氣囊包裝

笑死 吹完影出黎睇唔到個封面

睇票型同埋發言
1 5號投2號
8 10號狼坑始終無2號呢張牌 高機會出女巫
但2號被女巫毒死 1號獵人開槍 得返5號先可能係女巫

有
勁驚賣曬 嗰晚12 點狗衝落訂

記者要爆點要落標題呀嘛 婁勁識做又敢講

仲要加多個香腸炒飯

台灣"炒飯" 有另一意思係 搞野

愷愷係問米條女嘅閨蜜

果次我O 晒咀，以為愷樂要起問米飛腳
唔再跟問米搵食

嘩 竟然分手

封面圖整得幾有心機

孫生

睇封面右下角問米好不滿咁喎
查個毛變坐實裸點型贏左問米

連幕後都唔俾面佢

佢又真係假神假鬼多啲

查個毛個裸點型差啲睇錯裸照型 嚇死…

看穿牆慘變小丑

仲要腸仔炒飯
誰講的？佢自己講的啊!

睇到最後知佢身分之後真係笑咗，分內工作就係每晚訓一個人

係咪堅㗎
問米公開得仲以為好穩定會結婚

你好想知咩佢係比人非嘅

問米比人飛？ 真係㗎

啱啱宣佈加左量！快啲買

尋日凌晨已經搶左
未買嘅ching趁早

想問你地係邊買？

原本想係五大 但9號12點未有得訂 所以轉左佳佳
博客來同誠品賣貴d

會寄黎香港？

查10太大膽了吧

5號應該唔係狼
佢會分析夜晚 同埋講得幾多下

上次語噥做狼都有訓

大根痴撚線

卜心咁撚串

好耐冇見嘅以辰

暫信4

wow

5號幾乎全場保

狼叫

全場都信原地起跳

3 10加本來覺得7

但依家似8

荳荳 聽落爆曬狼 兩邊預佢都踩

有冇人覺得張語噥做好人壞人都跳預言家

3號很跟風

2號**

2號聊爆會唔會狼王嚟

點解問米同凱希咁似狼衝走真預咁

應該 247？

唉 孫生真係

遊戲結束咗

呢排凱希成日著到咁想點

原地起跳全部人信

好慘

4號跳得太牽強 無力度

俾語噥呃咗
今晚狼坑錯晒

4表水表得太差加上成日悍跳信用破產

三隻唔起身嘅狼
下集又有返以辰睇下會招黑定洗白

會
但係博客來連運費好似平過五大添

今日孫生無講鐵好那邊
即刻懷疑佢

應該唔黑嘅 無論狼悍跳定真預都算份內事

我想問有冇得預購平裝版
其實對個氣枕同海報無興趣
平裝話有個袋好似實用d(老人家)

今集大根第一輪發言好好

原來仲有post
問米一排無上 最近又多返
不過佢正常發揮 第二個發言秒速唔認4號預言家

靚女到

琴晚預告以為係成集唱歌局
原來得大根一個唱

婁個反應太明顯係真預
除非佢演技大進步狼都做到咁嘅狀態咁佢做狼同好人都勁喇

係 我聽完5號發言之後我即刻認咗5號好 因為佢講夜晚狼個到幾好 然後我就信咗10號

以辰又靚咗
愷樂又樣衰咗
今集個妝想點

佢今日兩次唱歌都勁喎今集最佳效果係佢

佢唔認4係真預 個原因係話4號講後面會唔係有人同佢對跳喎

孫生真係好鬼好笑

大根娛樂性好高
狼殺功力亦進步咗

好無力喎
如果真預就直接話一陣悍跳嘅係鐵狼
點會話 睇下後面有冇人敢跳咁保守
佢真係要練下悍跳 一副狼樣咁

平裝版23號先開始賣 冇得網上預購
不過聽聞有實體店偷步開放埋平裝版預購
Btw平裝應該係歌卡先限量1000份 就咗EP同個袋嘅話應該唔係限量

問米做狼嗰陣嚴重划水 今場即刻信佢鐵好

平裝版好似23號先有得買
我見預購版會有埋偉晉親筆簽名更加想買

佢依d發言9up夾硬黎架啦,問米純粹係睇4同10個狀態
佢後面都有話覺得婁個反應唔似狼人
紹安都話佢私底下係好識睇狀態但係邏輯9up

雖然唔算mvp操作
但大嬸最尾綁得幾好

係呀佢做狼就算唔係狼王都好明顯

佢仲要演同7連好不爽

小豬終於入手第1個mvp

今集集齊3個都試過唔醒既狼

最佳男主角

好想有親筆簽名但係贈品想要袋多d,個氣枕同海報印有佢個樣攞出黎感覺好痴女好毒
好糾結

問米第一round所謂裸點2同7
都係靠場外話狼人遲起身
佢都係玩狀態同場外流 盤邏輯始終麻麻

冇騎士嘅局真係好

原因其實都係4號跳得唔夠力度
後面d人都唔信晒
然後第一輪7號保6號同8號我都覺得無哩頭無邏輯嘅原因 同埋佢話票4號同10號其中一個姐係佢覺得無其他人會跳預言家？ 我呢點都覺得怪怪地

佢做得最錯就係幫自己起個朵叫邏輯強
佢自己都知自己邏輯廢 唔敢再咁叫自己
但係偏偏佢啲盲粉仲覺得佢邏輯好好

唔洗谷住谷住 上次投走左篠崎個MVP